請停止熱門垃圾post泛濫！

唔想再睇到如下：

1.何妖廢up
成個熱門都係個妖人，其實洗咩理佢？元朗光復就梗既，你慢慢起你老豆老母山墳出黎先，我地有重要野做，focus番警黑合作同上環事件上面啦

2.達狗
達狗都地底泥啦，仲屌黎做乜？如其屌不如推番721上黎仲好

3.fake news
任何流傳，冇圖冇証據既一律不理，等佢自己沉

4.帝吧傻閪
五毛狗不值一提，笑完真出征就算，唔洗開多幾個post

唔該大家推番真係對場運動有用既野上黎或者開多幾個721同727既post，大家都知3毛狗凌晨會帶風向，聽朝有用既又沉到落谷底，唔好令熱門失焦

727光復元朗！

唔好意見阻一阻大家
7.28去上環！
唔好忘記個36槍！
唔好忘記中槍既義士！！！

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

push 關注721上環中張義士
727光復元朗
光復香港
時代革命

大佬呀成日抑壓住 都要搵啲嘢發洩下。
一係開多個區叫發洩區。 淨係喺嗰度開廢po

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

721 開槍時間與影片整理

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

「721」當晚啲狗已經崩潰晒

義士被爆頭 黑警開槍重創示威者

大家同我推爆佢唔該！

我都知道既巴打 我都有份笑
但時不時真係要醒啦 做番正經野

巴打， 其實我覺得對付何妖都好重要， 因為佢係幫西環做野， 正宗西要契弟， 不能不除

元朗一定要去！！！政府就係要用黑社會震撼你地

唔出正正先係佢最想 元朗冇人去一次 之後既運動士氣大減

人多去用和理非 用黑官勾結做主題！！！！！！ 話比佢地知 我地唔驚！！！！！！！！！！！！ 之後先有得打

如果你今次唔去，都實會有人去，但人數一少就on99 成個運動收皮！